有冇山羊座巴絲吹下水(5)

[url][/url]

上期

cls真係食完飯就(5)

留名

山羊男缺點，除左唔man呢樣，其他野真係駁唔到。

有咩缺點 我想知
利申 9/1

山羊男缺點:
又唔主動又扭擰又自卑又多要求, 大男人但唔敢出聲
有問題又剩係收埋唔講
剩係想搵個完美方法去解決問題
唔想做衰人唔想得失任何人事
唔敢因為1% 機會去冒險, 所以乜7都唔做
最大問題係自己又搞唔掂,脾氣心情唔好又寫晒上臉

煩過西咁被動,要女方做到出面佢地先會敢郁
山羊男所謂嘅主動只係坐埋少少,message 覆得密少少
望個目標多少少

呢種性格到拍拖都會持續
唔好期望佢其他嘢都會好主動
佢地9成時間剩係想做自己想做嘅嘢
其他就係花時間諗到底彈出定彈入好
個腦諗9萬8千個可能性, 然後乜7都唔做

另一個山羊男缺點係
明知呢個係缺點,但都會說服自己呢個只係自己嘅特質
然後繼續做同一樣嘢
希望有一刻運到會有唔同結果

老老實實, 如果絲打自問係好鍾意M 男
要乜都話晒事
會鬧男友嘅話, 山羊男可能啱你地
但心血少好似我咁剩係想搵個MAN嘅男人
就遠離山羊男算啦

置頂

又出現係第一頁
rip

長期置頂 MOLAMOLA

Btw 頭先個堆小組召集依家咩境

强烈建議開(6)直接將呢段野置頂

乜真係咁差咩
冇咩事都係出番去先

有缺點要有埋優點先公平

想問下山羊女會唔會主動俾signal，同埋肯出街係咪代表有機會

羊仔又比人狙擊 r.i.p

冇進展

係
不過d signal你未必get到 要留心

唔算掛

學咩文

追唔切呀
4 5來回跑先

山羊男個朵係臭嘅

已爆

遞水 抹汗

來生不做山羊座

比啲火我！

大量組員已報名

直覺話我知, 你有潛質!

來生想做獅子

夠未?

獅子有咩子?
蟹仔人生勝利組

又趕客

嚴重缺組爸組媽

最後會唔會得返羊仔羊女圍爐
之後世界大戰咁款
好得人驚

肯出街絕對有機會
麻煩你踏多幾步

羊爸會係獸父

結左婚都分隔兩地係咩玩法

一獲熟

編輯 照quote成段, 再係呢邊貼上
輸入你ge回覆
ctrl+enter
完成

我都有諗過咁喎

其實山羊仔都係唔鬧得
最憎獅子女，太霸道

互相傷害mode on

快啲整返個優點list先

SOR 遲咗
睇唔到已經有人第一版post咗

二次傷害左班羊仔

係咪去臺灣旅行個thread? 山羊應該係最中意單機旅行

我都想快啲有

我仲未突破到單機旅行, 好驚死

呢度d羊係假架~

勇敢啲

蟹子都ok
山羊金牛呢啲就不了

山羊定白羊

就等你了

屌 就係鍾意咗個獅子女

傻啦，呢d po先係山羊，因爲山羊真人只會對住老死先會多野講，上網就好多野講。 如果組到團目測應該極度尷尬

優點：奴性重

單機先正 去邊都得

其實主要係身邊d人驚我死姐

有時想刷存在感同八掛照去下場
但好大機會未完就走先
返屋企攤好過再留係到

驚你會燒著

無人識可以瘋狂9up

你要問下另一位橙巴

上個po有講, 靜該係微笑+靜音旅行

爽啦 天秤出名多型男索女

瘋狂小劇場

下面開個新留言集合下先

慘遭二次傷害

夠自閉，唔會出軌

+唔該

豁出去 買張機票就成行

依樣真！

試過1次番唔到轉頭
其實咩都想試但成日為左就人犧牲自己
單機就咩都自己話事唔洗理人

仲有好多野平時屈住，驚講左之後對面會知嘅野，而家可以任講

開始追唔切留名先

就係咁

比同年齡嘅人成熟好多 又可靠

呢樣真係要睇返自己個狀態~

人生都單機咁你就成世人做乜都得

十中

山羊優點集合
奴性重
夠自閉，唔會出軌

大家留住先
最後修飾完打個整合版缺點篇

但會太多選擇 揀唔到去邊

人地會唔會以為得呢兩個

不要再說了

個比例差好遠 好慘
唔衝動

生日近大節日可以慳返一次慶生日嘅錢

自己心入面plan好好多野 通常自己覺得個plan好完美 好少會顧及你感受 做左先會話你知 如果你唔鐘意 佢只會覺得你唔理解佢 唔會有彎轉

聖誕 生日 情人節 一鑊過

特登加個夠自閉，就係因爲就算想出都好難出
男人有邊個星座真係無精神出軌呀，羊仔算好架啦

我唯一自豪嘅就係做人夠仆街

老實講

我覺得山羊男多數都買到樓

呢個一定係優點

我都係
去邊區都有固定食開嘅野
接近一成不變
去日本可以日日食飯團都唔厭

聖誕
西曆新年
農曆新年
情人節
山羊男生日
山羊女生日

其實定係根本 don't fucking care 過唔過都得

咁慢熱唔會咁易

重點優點重溫

唔一定，我玩相機難d，是但買枝鏡都4位數起跳

如果星座係100%的話，早就上神臺變科學啦
我係得閑就周圍睇星座同命理po，出軌po極少tag羊仔

唔係㗎我覺得我隻獅子好正直

ok又中

要計劃下了

夠多未?

冇人提嘅話我可以唔慶祝

開始覺得自己係0

(5)

而家屋企冇咩位都唔會亂買啦

竟然漏咗呢個

唔好灰 會努力幫你地諗優點架

生日年年都有架啦

以前細個會好著重
而加心態係, 唔好搞咁多野啦, 好鬼煩

請尊重山羊男

新post留名

讀書果陣年年生日都考試

人地d野好上心，會同屋企人同另一半慶祝節日，但自己生日懶得就懶(羊仔)

買間大屋, 就可以放多d 鏡頭

咁我又冇咁誇張 出得嚟玩都會想試多d唔同嘅嘢

但d人成日問我悶唔悶，都唔想駁佢，不知幾自由

山羊男係咪好多都自悲？

那有錢
惟一可能係抽中居屋

守護羊仔 你我有責~

羊男唔一定，因爲買樓唔划算，羊仔好容易睇2睇d經濟學家分析完就決定唔買。 我估牛先係最容易有樓

有無人一樣係野心好大、對權力之類嘅嘢好執著，想控制晒身邊所有嘢但又永遠都只係喺心入面盤算、好少會做啲實際行動

基本上食過唔伏就可以無限loop

係，就算有10個優點1個缺點，都可以放大到自己100個缺點

簡單黎講, 都係ff 多過做

原來係通病我以為得自己咁痴線

但做起上黎會 勇往直前

係，大多數時都係想做到最好，結果事與願違，長久就會悲觀心態加自卑，覺得比唔上其他男仔

山羊嘅自卑可以化為自我進步嘅動力

而且一定要做到為止，唔容許半點失敗

極難先會的起心肝做果件事
試過為左chur deadline 8個鐘狂做, 靜係飲水食餅, 冇食正餐

羊仔多數係INTP logician，出色理論家，老師同埋心理學家，但唔會係實踐類

嗰時做高清仔，得返幾日做FYP，即刻前所未有咁專注

即係鳩up類

我infp

一下定決心要做到嘅事冇人可以阻止

都唔係呀
AMAZON JEFF BEZOS咪山羊
好有行動力

10年1次囉
多數都係未開波覺得其實唔難，跟住揾資料整plan就會開始瘋狂challenge自己，最後就會覺得唔可行放棄

好似標左童咁

我後生時都係優柔寡斷
年紀大咗行動力比較強

plan左既全部都無用 都係現場應變

優柔寡斷呢個又係真

成日瞻前顧後，驚死會失敗，真係完全接受唔到自己做錯

i know that feel
同埋一路讀一路自我懷疑話要quit u, 然後講到grad
真係好堅毅不屈

山羊又的確好多偉論(9up) 多得黎又唔會怕醜咁同人分享呢方面反而好多野講 有時懷疑佢地自己講完愛唔會記得番

慘在我個行一定要寫plan sad

總有一日
會有勇氣
放手一搏

唔怪得我成日認真樣講9野咁多人信~

好多歪理

通常都係響單一個觀點出發，好少會唔記得

交比老細同臨場好似係發生緊2回事咁

係，自己都開始唔細了
做人真係要夠果斷

我ENTP
獅子老公ISFP
山羊ex INTP

係呀
已經曬咗好多時間
不過據說山羊是厚積薄發
大器晚成

好懷念以前debate做3辯，唔洗稿只靠ff瘋狂插對面
大左反而唔中意同人嘈

好似多數係嗰下有feel 諗到/作到個論點出黎
好神奇地我通常當下反駁唔到 後知後覺先發現好似好矛盾喎大佬

我都唔會單機旅行會變到無目的

隔大半日之後夜晚沖涼再諗返
吖其實好似咁駁先係最好

我覺得我都係咁, 唔知自己想去邊想做咩

其實係，我大佬都係

十分認同

我而家都好少同人嘈
都係引戰食花生多

cls我成沖沖下涼諗到晏晝句code應該點寫

我都希望晚成的一日黎

how old is he

訓醒一教就去到5

講緊我？語氣都一模一樣

主要係會無限合理化自己個觀點，所以講得出口果吓就好難俾你即刻駁返佢

唔知會唔會成真，但一直都抱住依家得唔到嘅嘢、我將來全部都要拎返/擁有

去旅行其實都係想隨心玩
無目的好過有目的
我多數睇下有d咩必去點，跟住其他時間就自己亂行體驗下
我自己同陌生人反而好好傾，有時食個tea/飲野會撩下d local吹水，又會有好多體驗

喂呀你地唔好認同我啦 我唔係山羊架
太了解山羊 我會驚

單機毒遊好正喎

鍾意睇人嘈交，好爽
去到同人嘈嘅時候又會得勢不饒人

好多嘢都係咁，做完，返去又會稔返，然後就覺得之前做得唔夠好

我都係咁諗 甚至比其他人擁有又多

無目的就會變左日日留係酒店
真係會咁，唔係呃你

然後嗰個星期就不停諗返
如果下次又再嘈
我就一定講AAA BBB CCC

正確啲講係唔比人擁有得更多，只有自己可以擁有所有嘢，如果唔係會眼紅

programmer?

真係會咁

懶到出汁

當你長久凝視山羊時，山羊也在凝視你。

40，后生時候完全係人渣，出黎之後係1個事業型人渣，但個gf意外大肚之後成熟到不得了(大概35左右啦當時)，而家變番好老公好老豆+好仔

yes

經常性係咁

得閒出嚟搧風點火

深山野羊揮手區

有啲似我

山羊is watching you

覺得呢個職業幾岩毒撚做, 係真

都係既 但以山羊座既性格 欠缺行動力 得個諗姐 都唔知幾時先成真 就好似我依家咁 9下9下又一日 明明有好多機會但自己又要諗 想去做 但又行唔出第一步咁 好垃圾

長情

千其唔好拉我出黎

有牧羊犬比我跟is ok

真心幾痴線，一入黎先發現明明坐隔離都可以打字傾計

老老實實我連大半年前嘅對話都仲諗緊

堅持，毅力
責任心
認真

有上進心算唔算

練好啲英文移民啦唔好留香港

愛回家

冷酷無情
心思細密
精於計算

要define 番唔係港女講果種 上進心

咁咪好似我地而加咁?

我依家都係慢慢一步步嚟，尤其呢三個星期體會特別深，有時因為一時懦弱唔做嘅，咁你一世都無機會

我覺得係絕情絕義

right!!!!

自己去旅行都懶食得屎，就係平時已經夠鹹魚，難得可以放飛自我，我會好開心，番到黎先繼續鹹魚

呢個都係優點?

我反而好重同理心，道德標準極高

都係架

做大事必要條件

612之後已經開始諗，不過要慢慢儲錢

乜都唔做先係真休息

有大局觀

注定我成世冇作為
我感情用事

堅持
認真咩？
我覺得我係好容易堅持唔到
除非有責任要咩

無論辦工定扮工都係打字

通常係同自己有關嘅就會睇得好緊, 無闗嘅就理得你死

哎吔
我嗰陣同山羊拍拖, 佢懶得諗, 我真係安排好晒 (當返工咁)

而家我嫁咗畀隻獅子, 真係完全乜7都唔PLAN
剩係講佢知有邊啲我一定想去睇
等佢搵資料格價

成日都驚驚青青咁 但唔知自己諗緊啲咩

成日執着係發生左嘅事
覺得做左嘅決定唔夠完美
想重新黎過

其實咁樣練中文輸入法幾唔錯

筆劃算唔算

我的小白羊都係咁, plan得好周詳, 不過我會打亂晒
最大個原因係我懶

完美主義者

真

明明山羊係好有領導能力, 偏偏就將自己放得好後, 唔中意領導

我覺得係因為嫌煩唔想負責越大越唔想理
又驚做領導同人面阻阻
你知啦......山羊人緣唔係咁好
但山羊又好有計劃知道成個藍圖係點
諗完出黎啲人乖乖執行就好

勁固執,

電腦都用筆劃? 唔會好慢咩

反社會人格

雖然山羊都好懶 但當遇到個個伴侶仲懶過自己就責任心爆棚 反而我係plan好晒 佢負責帶個人去就得

基本生活責任有負齊㗎

有少少

左驚右驚 1516
拖下拖下啲時間就咁過左去

心情好會冇咁懶嘅

去台灣最易
學術機構/MNC請你/人工高過4萬7台幣（唔知有無改）
或者200萬台幣
或者結婚

小白羊話我做得最好ge野就係冇因為懶而餓死自己
佢成日話對我要求唔高, 只要我唔好死就得

咁煩

優柔寡斷係死症...

死啦我都係，仲有拖延癌末期

開始自己美化自己

中晒
最忍受唔到d 人甩schedule

用電話上連登

拖延呢樣野真係好難改
最常講ge一句說話就係 等陣先啦~

控制狂+偏執型人格

但係到最尾都係會做...

deadline fighter

最擅長揾各種藉口合理延長個DL

拖到對方無晒件事都仲得
但其實自己日日係度內疚

通常要做就點都阻唔到, 唔想做就點都迫唔到

呢個反而似獅子

內心世界大戰 只為拖延

我星期三果日乜都冇做就放左工
第二日返工超績極追返

山羊男嘅我有好多強迫症:(

拿, 邊個話一定要做上層先係最話事嗰個
有冇見過office有啲人, 唔係管理層
但個個都唔敢得罪, 上司老細都好鍾意
有咩事嗰陣啲同事會搵佢, 叫佢同上司老細美言幾句

我就鍾意做呢啲人

真係好憎比人逼
一chur就逃走

有得唔咩飛就最好唔咩飛，最好等人carry
如果成班都係躺，呢個時候先係山羊係領導時間...

試過
愛逃避

今日：今日好攰，好啦聽日一定會做
聽日：算啦，其實都仲有幾日先deadline
deadline 前一日：其實都唔係好難姐，晏d 幾個鍾就可以搞掂

係, 有咩好迫啫

請愛惜山羊男

我好中意執野/將d野排得好整齊(除左自己間房亂過狗竇)

一比人迫就好想大巴大巴車落去

唔知點解你講親嗰啲嘢我都好想串一兩句

呢樣真

茶水姐姐 同清潔姐姐係冇人敢得罪

但係亂得嚟你有自己嘅pattern, 要用嘅嘢好易會搵到出嚟

再知更多, 我驚我覺得自己係負

唔得，頂唔順呢個po，越講越覺得自己係0
要去番d積極上進po等自己呢條鹹魚可以呼吸下d新鮮空氣

每逢星期一就係blue mon blue 足全日

讀書果陣, 考試一遇到啲唔係咁肯定嘅, 考完就係死稔爛稔, 可能係一條半條, 但係就覺得自己考得勁差>.<

星期日晚已經blue定先

或者老細秘書

唔好忍

山羊真係好自負架

可以Blue 到星期二...

會諗左結局先 如果無好結果 個過程幾愉快都唔會去享受？會即刻stop

所以一有人幫我執野我會噴火

但係以山羊悲觀嘅性格, 稔得嘅結果都唔方好...

我係正能量山羊女
我覺得自己好好㗎

見你地咁多問題 咁當初係點樣一齊架

x2, 我一搵唔到自己啲嘢我就會癲

x2
我好正能量的

星期三開始有少少動力做野
星期四發現就快星期五, 做定happy friday ge心情
happy friday已經放飛自我

唉... 明明我對女仔咁好

仲要比人鬧返轉頭比人話我d野亂真係會頂唔緊

我正撚樣的

星期一係blue
星期二係hea 住做
星期三係半hea 半做
星期四係hea 少d 做多d
星期五係happy friday hyper 等放工番屋企

你想要的 我卻不能夠 給你我全部
我能給的 卻又不是你想擁有的

係, 所以我同我老母成日開片

x2

有deadline 咪衝吓...

我不嬲覺得山羊女同山羊男完全唔同生物

山羊女實際, 唔港女, 有責任心, 傳統得嚟又會工作上進
勤力得嚟又細心, eq高唔亂發脾氣
易氹又唔花巧, 唔洗咩每星期一驚喜
剩係想另一半lead 自己, 做背後嘅女人
做老婆一定會打理好家庭

但山羊男呢... (詳情參考第一頁山羊男缺點)

exac7ly

係我黎
最接受唔到男人唔man 冇主見

識欣賞自己係件好事

rip 羊仔又比人嫌棄

又中

你地比我更了解我自己
一野插中曬我內心性格

山羊男好多比較古惑
其實唔係太踏實

啱呀
冇主見嘅唔係男人

好山羊

時光機please

下個post置頂

偏偏身邊果個就係個冇主見見人

認同假象黎

歡迎各星座型男溝山羊女 (山羊男除外)

中晒劇本

加油

通常係靠sex 係為貸款

好慘比同類bully

已經去到忍唔到既邊緣

割蓆

頭先諗到仲有個優點，就係記性好好，好多人哋已經唔記得嘅嘢，都會放喺心入面

yes
勁記仇

可能呢排好忙呢

會唔會碎得過林鄭同盧偉聰果張

割到得張印花咁大

相煎何太急
後生羊仔係爭唔落，3x之後就好好，羊女就一直都係差唔多

只要你有野吸引到佢，佢就會積極好多
但一d 責任性重複性既野一定係唔可信，係連佢自己都呃埋既承諾

例如日日傾電話
日日講good morning good night
每個禮拜要見幾多次
之類

我有印花紙可收藏

幼稚園d 野都仲記得

呢樣真
d人講過咩都好記得
要呃山羊唔易

仲記得托兒所有個男仔咬我pat pat

佢好極端

收工啦係時候追post

cls 架佢
我仲記得比人呃錢

羊仔加油
比d成績人睇下

佛系人生比較合適

拿, 今次缺點係你自己講㗎咋

3X 後, 羊女都就嚟收經啦

羊天性就係懶，無目標時就會hea復
除非面對面，會好少少

羊仔要夾啲無聲贏有聲嘅女仔，唔係嘅話真係累鬥累

男人40一枝花

真係唔知佢乜神經
之後讀小學撞返佢 勁憎佢

山羊男70一支渣

我記得幼稚園有個好醜樣又黑蚊蚊嘅女仔, 話自己鍾意同班嗰個靚仔男仔
話嗰個男仔先襯得起佢

最緊要唔癡身，2邊有自己生活，一齊又可以傾到d深入話題，其實姐係女强人

兩邊山羊拍拖都幾刺激好多磨擦

利申：異山羊

所以通常最後會搵咗個惡嘅女人返屋企
但山羊男野心唔細, 又鍾意 '欣賞' 其他類型嘅異性
然後到中年就會開始鍾意身邊啲女下屬
又FF 點解身邊個老婆唔係溫柔嗲人嗰啲

一係大家鬥做默劇

不如咁諗，唔好搞咁多承諾既野，如果佢主動講，就當佢唱歌仔

有個朋友係蠍女，完全符合晒我想要嘅嘢可惜只係知己、唔會發展

山羊男 射手女 點睇

呢個大個左有前途

男應該會好鍾意女 我就係咁

咁缺點就係小氣記仇

代佢答你
因為麻煩唔想覆
因為無mood 唔想覆
因為覺得有壓力唔想覆

連帶埋本身性格，一嘈交一定係冷戰收場除非個人真係好重要、重要到可以放低身段，否則絕不認輸

聽橙巴講要佛系

天蠍女點睇

就是這樣分手了

why not all

同係茶餐廳度叫人靚女靚仔既情況係一樣

咁女呢...

下個會更好羊係追求Soul mate大於一切，起碼我自己係

真！
知道自己有另一半存在已經好滿足
但唔一定會花時間相處

唔係wo 獅子女都幾好呀

唔想樣樣野都要講到出口對方先明
心很累

出街係真係好唔同
唔好強求其他非見面時間佢會好痴纏

不了

係扮到貓咁
但實際上就咩都想控制，脾氣亦大

其實係，就係重視你、愛你先會諗將來，但真係容易漠視咗身邊人

又20頁
唔想追

唔出聲，各有各做，但又陪喺身邊嗰種感覺最舒服

又唔算係 一凹一凸
佢多嘢講 我就聽嘅多
正常配搭

我係咪非典型羊仔...
雖然我都係溝左就hea wtsapp hea call，但見面其實我都係好中意呢d親密行爲我認我係手多口多，心情好會係咁講d有轉折嘅甜言蜜語

算吧，無可能

未結婚真係答唔到你不過問心嗰句，真係soulmate 先可以過世

同你差唔多

女仔好唔鍾意困身
會想個男仔lead到佢
山羊好悶 人馬好鍾意多姿多彩

回答：係

其實係犯賤
因爲你hea佢，佢就有危機意識，有番個目標
但對我本人黎講係踩鋼綫，hea得我多我會心淡得好快

但現實係咪唔會存在

太快啦點追post呀

其實都係睇夾唔夾
例如兩個人平時都好忙，好少搵對方
當一見到果陣就會好sweet
咁就已經完全避開左一個hea 一個積極既問題

剩諗唔做有鬼用咩

then im not alone
對唔住囉我地真係好懶

直接結婚

各有各喺自己屋企做
覺得個心好近就ok
對方唔ok就係對返唔了解
對方有需要就係對方要求過份

總有嘅，要多啲溝通，比到佢睇你係值得交談嘅對象，想要有營養嘅對話

你有其他男人追佢就會日日出現喺你面前

利申：試過

如果當你唔搵佢，然後佢會搵番你，就代表佢係鍾意你，而唔係避緊你

講完咪頂多維時一兩星期
利申：試過

我唔認同係唔識表達
佢地識，不過覺得老土覺得膚淺

真！中呀
要成日同佢講今日又比人抄牌，送花，約食飯之類，咁佢就會著緊好多

yeah, 你搵到未？

係

係，認同

但本身我地係frd，驚自己單方面ff

有冇例子可以參考

睇到#506
我要開工啦
收工見

其實咁諗，山羊算係簡單
一就一二就二，至少比較少性格上會成日變
所以只要摸清佢個底而你又接受到，就可以相處得好好

佢假日陪你多唔多先？ 你地同居緊？

點解同我完全唔同

老實講，有邊個星座夠膽話瞭解自己

岩呀

山羊應該好少會放另一半係第一位
有第二已經好好

星盤睇下？ 有d人得太陽係山羊但其他全部都唔係，就會係非典型山羊

等你呀

係
溝通唔到好辛苦

天秤可以

未搵到疊埋心水做好自己、以後再算

唔好抱住一個試探既心態
你比佢知道左你死硬

一個晏無跟post
已經開左5

差d以為自己會係巴士焗死

班人傻架

好多冗員扮工

會秒回

冗羊

yes，我地好小氣，寧願你正面爆我逼我講

冗羊無誤

了解同對人好確實係兩回事

邊方面先

又中

cls

3日5個po

呢句真係好抵死
不過我鍾意

年紀大就會發覺呢個世上冇咁完美

山羊好mean

都係嘅我自己仲抱住好多天真嘅諗法，但來日方長、總有機會嘅

大部分完美只係自己幻想出黎

有主見，比到空間，識照顧人，唔chur, 唔亂發脾氣，令佢覺得你好有價值，之類

所以如果陽光嘅山羊係會好成功好好
識將自己嘅觀察力用喺工作度
識將自己高要求變成鼓勵
識將MEAN嘅言詞修飾變到識講嘢
不過通常都係黑色霧罩住嘅多

我覺得天秤係呢方面做得幾好

最好

記住佢講過嘅野
俾方向佢嘅同時尊重佢嘅最後決定
會肯嘗試了解佢心底

好中

以我而言我係怕羞仔

你終於都返嚟啦

佢自己都未必知自己既心底

咁我應該錯過左

你唔係咩？

因為好多時候都會懷疑自己

慢回？
已讀？
不讀？
邊種？

頭先食飯嘛 轉頭想煲下劇潛一陣 但係怕轉個頭開左6了

我認我係

今晚可能有堆6

山羊男好被動 我遇過咁多男仔 最被動嘅一個...嬲左佢 個男自己都唔知 ...仲要幾個鐘先覆一次機...忽冷忽熱唔知佢想點

1.20山羊尾？報到

請參考第一頁山羊男缺點

史無前例 開到五
山羊女嚟報到

識玩的山羊=內建欲擒故縱機制

表示兩任男友都係山羊
又唔覺佢地有咁差
唔主動呢個真嘅
不過現任經我調教後已經進步左好多
(其實睇住佢愈黎愈好幾有成功感)
雖然我有啲frd話佢都係唔夠細心
但我覺得佢已經好好

呢句係唔想太付出先會咁講

聽落天蠍啱你啲

係咪成班偽羊係到 點解毒撚羊都開到5

因為係成班冗羊

咁似話緊我既

你咩座

處女座

一齊咗幾耐？

唉 叫下春先

你可能誤會左
山羊都未必想對方付出
應該話，無呢個要求

四年幾

好勁

一個禮拜一次
比盡兩次

所以獲獲比女飛～ 用實力單手

係咩
雖然身邊都有frd咁講過
btw 新丁唔係好識用連登
希望大家多多指教

盡快拉埋啦，免生變數

我地fresh grad咋
一開始果陣其實無諗過呢樣野
(佢好似有)
不過一齊耐左 慢慢認定左佢
我同佢都係果種活在當下嘅人(諗唔到另一個字sor9)
未諗到咁長遠嘅野
不過大家都認定左大家
山羊男好專一嘅
but thanks anyway

但你係真係好得閒？

唔係想打擊你
但拍拖7年內一定要結婚
7年之痕真係唔係講笑的

唔好意思亂入下
想問如果想知自己嘅月亮同上升星座
係咪一定要出生時間?

10幾分鐘算短啦
正常山羊可能幾個鍾先覆

月亮水瓶嘅真係好疏離 係見面先好地地

七年之癢真係咁強大?
一紙婚書其實都幫唔到啲咩
要走嘅 點都留唔住...

真係多謝...係咪唔想傾點接落去

叫出黎

真係有唔同
張紙本身無威力
係個決定令對方的起心肝負責任
同埋要兩個人係雙方都接受到既情況下慢慢組織未來

否則時間長左，又維持現狀，之後就會唔多想改變，會開始多磨擦，好易出事

真係接唔到嘅情況之下，如果真係對住追緊嘅對像就點都會chok個新topic傾
其他女神s我通常會唔理，隔一排想再傾咪挖返座墳出黎

山羊冷戰真係好勁
差唔多次次都係我頂唔順搵返佢
不過佢地都好易心軟
(我果個係 我唔知其他山羊男係咪咁)

完全認同
只要對方認低威就無事

睇心情回
唔重要其實會直接無視

申：山羊女

咁真係搵下其他野做
同fd 聚下

唉... 可唔可以主動搵下我
我都冇嬲你....
我心咁軟....

羯

都有道理嘅
我地都有共識會行到結婚呢步
或者真係要好似我個frd咁plan下
btw 多謝你同我傾左咁多
第一日入黎就有人同我講野 好滾動

未一齊既代表佢唔算好著緊你
一齊左代表佢唔得閒or 唔想覆 or 摺緊

上述只代表羊仔

下個post改名叫山羊研究座談會

睇黎我就係咁成日被ignore

希望大家了解多d 山羊

有咩問題

沒人理我

明顯佢無試過失去
失去過一個好重要既人之後就會改變呢種心態

但係我進化到
忍唔住會搵番佢
再氹佢
好似自己做錯咁....

我彈出彈入

要小心呢種狀況
耐左就會大爆發
好唔健康的

月亮星座可以唔洗 月亮移動速度幾日轉一個星座 可以睇返月亮星座表check 除非你出生日期扎界 上升就要出生時間

世界級dead air
每日傾whatsapp最多來回到0-3轉就完

一句ko你

我處女座阿
係阿 如果場冷戰係佢主動發起
佢會好似無事發生咁
多數都係我主動搵返佢
tum下佢 同佢講返野
佢就多數會無事

exac7ly
相信好少羊仔會將愛情放係第一位
工作/學業，親情，友情

愛情最好既情況可能係第二三位

真係唔識搵話題

沒人理

同路人阿頂

唔該晒

要搵個合適機會打蛇隨棍上講比佢知
否則又會比佢視為chur 緊佢

做咩爆我出嚟

我羊 佢射

你男定女

我哋不如傾下呢？
唔 我忙緊 你有咩想傾？

希望有羊女解答btw唔該晒巴打

當一個山羊座將佢專注放晒喺愛情度就會變成一個player

只可以講
唔係咁重要…囉

真
千奇唔好積埋積埋爆
無用的，實死

Agger!!!
所以會盡量引導佢講出黎
適度釋放下情緒
我唔介意食佢啲負能量
(因為我自己都成日放負)
當然如果佢真係唔想講
就唯有靜靜喺隔離陪住佢
我真係唔識安慰人 頂

最憎人講 不如傾下 呢句
有咩咪講，當然最好係適合時或者佢心情好時講

女

咁你想點？

有事就講啦 仆乖
山羊一望就知你想點

都岩所以千奇唔好ff

你估我想嫁咩？
我爆起上黎 我自己都驚
同埋有時爆完 d人都唔改變
有用咩

慘

我諗我個山羊男友應該放我喺第二位 (好似係

咩事 之前留言都係（2)
做咩今日開到（5)
假既d 羊

我老公成日話我不論 whatsapp 定電話都回得果一兩句
講野又無尾音同太直接
的確上面一齊左之後既反應都幾真

無得鬧醒
山羊好多都知自己咩事
係睇化左覺得自己辛苦改變不如做番自我

變左山羊聲討大會

一望就知又係想開批判大會

有冇羊仔鍾意比人chur

收聲 咁坦白做咩

我一個打你哋十個

我就黎想叫我男友入黎睇
頂

真除非真係好愛好愛對方

互相傷害！

恭喜你
best placement 黎架啦

你唔好喇
山羊唔係唔想改
係知你地唔改
先收聲咋

睇到咁多人聲討山羊就覺得好funny, 好想講由佢地認真鍾意一個山羊人開始，就已經中咗大伏

真唔好
山羊男硬起心腸起上嚟會好仆街

除非你馴服到隻羊

exact7ly
我男友有講過呢句: 就算講左出黎都無用架啦
佢覺得講出黎會多個人唔開心
寧願唔講
不過近年可能真係壓力太大
多左同我呻
我真係寧願佢爆出黎
好過之前咁樣乜都收收埋埋

講就易

我想拍拖咋

有地位已經好好

我

有咩大不了 咪又係一日

世界第一伏
但係俾到最安全既安全感你

山羊係
知道講出黎不等於解決事情，又或者齋呻係無助改變事實
所以係唔會講出口
又或者唔會同傾訴

實事求事下，直到連自己都搞唔掂既時候，就係爆既時候了

又唔好咁

山羊最痴線係無意識都可以折磨緊人，有意識咁做的話就...

我知阿
當佢將我同屋企人放喺差唔多嘅位置
我已經好滾動

愛情從來唔係山羊既第一位
但想有平淡穩定既愛情，山羊比到你

係知改唔改你都喺度

辛苦嫁
所以未唔識人
你見我所痴左線就知我係一隻可憐既羊仔

係，有可能會做到好老公老婆，但想佢地做到好情人就好難

好有同感
講黎唔改我就唔會再理

然後爆果個 moment 就係完結既時候
好多時就要睇有無一個人食得住山羊喇

安全感呢個真

係囉 日日都咁愛你架啦

真
完全中晒，根本就係咁

不嬲唔慶祝
情人節仲要洗一筆食垃圾

不了

冇事既 除非你走 佢先會亂黎

我有frd係天蠍+天蠍

自己生日？
自己一個就夠了
如果就羊叫你陪佢過生日
你可以去開廿圍

係！呢個世界就係咁架啦，無完美情人

好識做情人果啲你都未必control 到佢，可能會好花心

呢啲野，有得就必有失，無兩全其美

以前真係
宜家唔知我醒左定佢蠢左
有時佢會比我秒殺

thats me

所以山羊多數遲婚就係咁解?

山羊po都開到5

岩岩爆完我個frd
約十點十五睇戲
岩岩先話上車
次次都唔會早到

果隻羊一定係有d 問題

沒有金錢
那來生活

對唔住囉

呢啲野真係要時機，真係架

hurt 人就梗架啦
但要諗下點樣無 hurt 得咁深
嬲起黎果陣
真係咩難聽既話都諗到
無粗口果 d 可以去到好盡架

最唔鍾意人講happy birthday
心諗，咁下次你生日係咪要禮貌上同你講番，好chur

千奇唔好寫信
呢啲野全部非面對面既方式都只會係死路一條

btw, 其實你有咩不滿

間唔中一兩句俾佢聽下

山羊女同山羊仔拍拖，有咩睇法

因為要等另一半本身都玩夠，想搵人埋單，先發現到山羊的好，咁想唔遲婚都難...同埋，都要等山羊覺醒

然後忘記了

係... 最近試過一次
睇番都覺得自己過份

不要同山羊講道理/理論，無好結果
正如普通人唔會同深藍講民主大過愛國一樣

第三次世界大戰

其實好夾，但兩個都要有返咁上下歷練

去睇蜘蛛俠

屌... 同感

遲婚應該係目空一切，又唔主動搵對象，或者覺得單身is ok

用字既話會死得好慘
面到面有 so ，好多野山羊唔會直接講得出口
我山羊女都係咁話

應該冇

批鬥大會

一開始覺得係個男食住個女
其實我地成班frd私下都覺得個男嘅係控制狂 佔有慾又過份大
但係之後時間耐左 又可能加上人大左
覺得一個願打一個願捱
旁人都無咩好講
祝福佢地2023年成功修成正果

山羊女係山羊仔既初戀

對於我地黎講
呢個係好有禮拜既表現
唔係已讀or 不讀，已經代表佢心入面係有你

我諗兩樣都有

有冇山羊座巴絲吹下水(6)

五巧甘拉

山羊唔肯講出口係因為覺得講完
1) 冇成效
2) 對方可能會睇低自己, 會冇面子
3) 對方聽完會否定自己睇法

只要兩樣都唔會發生, 山羊就會講

我都覺得要搵個可以乜都講嘅人好難
我自己本身唔自卑但有啲位都係怕人地知會唔知點睇自己 ( best friend都可能會)
直到我遇到隻獅子, 佢每次聽完嘅反應都係覺得我呢啲只不過同食完飯要痾屎冇咩分別, 唔需要介意, 唔係咩大件事
我先真係放心講畀佢聽自己想點

真
無啦啦收到幫信係開拖feel 既
得啦，可以close file

兩邊都唔會chur 對方
jeng

我講下咋
AC係男友幫我開
佢實認到我

咁都ok呀
真係冇興趣佢唔覆你啦

心理準備係無幫助的
要開拖=唔想煩唔想chur, 算啦，quit

咁祝你好運，如果兩個未撞夠板，仲有排撞

小心

唔小心訓著左姐，又就爆po

自尊心好重的

係呀 <-- 尤其表面keep住呢個樣

正宗山羊
沒錢唔好累人

我未做到咩都搵 best friend 講
但其實更多係講黎都無用
真係會變既人自己會變
又或者係真係好愛既人先會喪屌要佢改變

仲要係唔會覆既果種死法

要喪屌先成才嘅人我唔要

Noted with thanks

諗都唔好諗
係度了解下山羊再集思廣益學下點相處好過
你要個山羊自省，係自殺式

佢係離地定武勇派?

其實我個人就唔太樂觀 (負面撚sor)
不過都無咩好講 只好祝福

I m fine thank you

佢地開心就得

走啦

hi

未爆你seed 咋

巴打你咁講令我諗起我好似有次叫佢反省下自己 (無直接咁講 但用字上有呢個意思)
最後差啲收唔到科 好撚驚

我冇嬲

遲到一鑊過爆

岩啊，山羊男惡起上嚟好恐怖
唔會爆你，但係唔出聲個樣已經足以令你淆曬底

試過網上無啦啦有班狗公開我老公波（仲要係唔知咩事

我把幾火用十五分鐘寫左篇文屌尻佢地

然後班撚樣回都唔敢回我

無野，唔好係咁問

咁愛上左而又重要，無計啦

冷暴力呀

我真係冇事，放心啦

早d訓啦
唔洗送，你走啦

一轉身果下已經玩完

如果一隻羊，可以忍你遲到唔爆，兼好多次
代表佢到咁上下就會自動消失，連鬧都廢事

1001